究竟烏賊既笑點有幾低？

如題

因為佢鍾意蝦蝦蝦蝦蝦蝦🦐🦐🦐🦐🦐🦐